其實分係咪大陸出世唔係睇字頭

點解咁多人會認為R字頭就係大陸人？
唔好灌輸錯誤知識了
要睇就睇星星隔離
A係代表有香港居留權

AX 大陸出世
AZ 香港出世
AW 澳門
AO 其他國家

而前面唔係A而係R就係只有入境權

R字頭只係非香港出生

唔識啊 點分？

唔該哂

唔記得轉ac?

樓主呢D正經post冇人理架

你覆緊一條比我完全封鎖左嘅柒頭

使閪睇身份證咩on9，係香港人一望就知邊啲係大陸仔啦

我Y字頭喎

咁你想點

睇樣睇行為準過你咩字頭咩字母啦
支那仔啲自大要面貪小便宜無文化係喺DNA 入面